推薦選舉主任蔡亮為香港防疫第一道防線

之前蔡亮話黃之鋒有意圖唔擁護基本法
黃之鋒書面回覆3次 佢都得出咁既結論
佢應該識讀心

佢識讀心 唔應該做選舉主任咁大才小用
應該調佢去做關口防疫主任
拎住張健康申報表
將謊報自己14日內無去過武漢同話自己無病既入境人士全部捉曬出黎

推

有道理，支持蔡亮加入前線盡展所長

余德寶話，喺夜晚11點問過秘書處可唔可以先休會，但當時只係餘下幾個項目要討論，加上蔡亮係最後一次主持會議，佢將會調職去上海，想完成最後一次會議，所以大家決定繼續開會，最終搞到凌晨兩點半。德寶形容，開一個會等同坐一程長途機。

香港成日將人才外流
讀心主任都送俾人

[事關重大，請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

support

g持

十分正確，推

政府防疫主任
（需要到前線口岸工作）

基本法傳心師轉職做病毒傳心師

超能力者要出動了

100%支持！！
最好長駐武漢辦！

認同